[預防針]找數事件 提防分化

話說隔離POST有位巴打要找數

咁找數唔係問題 全裸係依D時間點先係問題 預計可能比對家大造文章
咁當然有人講開心一日得唔得 依點我都駁唔到

最後乜事都冇就最好結束 但係希望如果對家真係揸住依件事造文章攻擊示威者希望大家冷處理左佢就算
廢時又再嘈之後分化

唔好意思 麻煩大家幫手投票定個死線
大家既訴求唔可以不了了之
死線投票

現場班人好似有共識唔影相 咁就安心 唔使理依個POST